個鼻好似出咗問題

有冇巴打夏天會鼻塞
講緊係日日都係咁就算唔開冷氣都會
係唔係身體出咁問題

係，睇醫生啦

有冇推薦邊個醫生